# Сервис учета пользователей онлайн

## Для работы сервиса нужно установить node и redis

## Команды запуска:
- npm install
- node server.js


Сервис предполагает возможность добавления ID юзеров в список онлайн юзеров и просмотра этого списка. Онлайн статус должен пропадать автоматически через 5 минут если не поступит повторный запрос о регистрации онлайн. Если поступает повторный запрос на регистрацию - то таймер начинается заново. ID юзеров имеют числовой формат.

Список пользователей можно хранить в памяти или в Redis.



API методы:

1. Метод для регистрации онлайн пользователя по ID

2. Метод для вывода списка ID всех активных юзеров и общего количества активных пользователей



Сервис должен уметь взаимодействовать с клиентом при помощи REST API с использованием JSON. В качестве фреймворка можно использовать Express, Nest JS или любой другой.
